有冇人開始戒ig?

唔知係咪人大左，覺得ig呢個平台愈黎愈無聊
主要只係用黎吸引人注意，比人睇自己生活有幾咁多姿多彩幾有lifestyle，post既相一味都係靚野，食好西，去邊度邊度旅行，同唔同朋友出街，自戀既又post下selfie
先講一玩就不自覺用好多時間影相，執相，又要諗打乜野caption，以上做既野都有目的，就係想多人like，令人鐘意或葡萄
就算你話冇目的，其實暗底都會在意有幾多人like同留意自己，人都係想被人認可
但事實上你做既野 打既野 背後有幾多成係真正既自己呢
最後假到連自己都呃左自己，只係博人地留意、欣賞，咁樣生活開心咩
有ig既出現亦造成好多柒頭皮博出位
依家多左廣告仲煩，愈黎愈多雜訊
真係諗唔到ig對人生有咩幫助

除非你可以好好的用呢個平台，例如follow下啲資訊性既高質acct學下野、唔好太沈迷用太多時間整色整水等等
咁就未必有害

我依家開始戒 覺得生活清靜左

Follow下第二啲圈子既人睇第二啲野囉，ig好大
你可以選擇睇想睇既野

唔知咩來

晨早就戒左

fb ig已戒
連登都開始小左，宜家有時間都係睇下新聞，宜家睇完頭條跟住睇哂成個google news資訊科技版
大約半年前開始頂唔順fb既垃圾廣告同9upper,跟住ig亦都開始有廣告大行其道既情況，留言洗版，ig唔識既人多過識既。
戒左之後個人多左好多時間，真係留意身邊既野多左，感覺幾好

因為你無真正既朋友

如果當自己日記用途呢？or 知道遠方朋友生活近況呢？

ig有用
fb頭也不回

fb已戒、ig想戒
但無左又好悶